民建聯區議員蘇西智辦公室被破壞

民建聯時晨到啦, 上路啦~

今日元朗 明日香港

弱智西

又老屈返送中示威者

你仲忍？